## Базы данных в Java

* В Java есть технология JDBC (Java Database Connectivity) - есть определенные классы и интерфейсы, которые описаны в Java в пакете javax/java.sql
* Поскольку баз данных множество, то для каждой базы нужен свой подход
* Такие подходы описаны в драйверах (мы как раз такой подключили)

### ДЗ - 3

1. Повторить мой код для StudentsRepository (смотреть видео и повторять за мной)
2. Сделать свою реализацию для CoursesRepository (save и findAll, если интересно - сделайте update)
3. В Main продемонстрировать работу

### ДЗ - 4

1. Реализовать CoursesRepository на базе SpringJdbc